[有片] 東鐵車廂一班支那幼蟲集體表演天鵝湖 更有人做出高速自轉30周

真係無野好講

後邊條友係點做到自轉360

好撚勁

3600都黎緊

屌唔只360度

超勁

體操撚

CLS

火車=深圳地鐵香港市段

3600°都有